27年前東京超高清影像

1992年就清到咁

好癲

30年前日本已經有1080p

當年韓國仲食緊屎

正如依家拍啲8K嘅片，你30年後睇返都係好驚訝點解30年前已經有咁嘅質素

咁又唔會喎
2019年嘅水平係人都知唔會低

點同1992

lm

唔太分到係咪1992，可能你俾香港1992，個衝擊會大好多，因為我好熟悉呢個地方，我愛香港

用菲林拍架嗎

都唔係好清姐
同香港1992年D片差唔多

香港1992百花齊放，酒吧discoe溝女夜夜笙歌
基本上人人都唔使休生活，唔知呢日幾時重臨

原來當年個世界係咁高清仲以為以前個世界矇查查又黃黃地

30年都無點變
同香港一樣無進步
垃圾國家

條片應該係當年日本仔analog 高清電視拍攝嘅片黎，拍出黎d片有差唔多宜家1080i，早香港接近30年用高清NHK宜家都已經係度試緊8K衛星直播

而且其實講韓仔差，人地2000年代頭已經用緊全高清數碼電視直播，點都好過香港d 19官僚多多聲

人哋要同大陸接軌呀嘛

成本之別

人地90年代拍攝器材已經係極高清

咁家陣戴vr唔知可以似真實似成點？

當時數碼都好似無咁清
要做到咁清好似要用菲林？
利申門外漢

當時數碼梗係唔可能高清啦

個時啲數碼仲係一格格
而家睇番好似睇緊粵語殘片咁